藍絲拆完連儂牆仲要影大合照

唔影相點收錢？

花式自爆: 0分
直接自爆

海灘之前好多中國人留低好多狗屎垃圾呢班愛國人去左邊

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

影相留底證明開咗工，要收錢

相由心生呢句說話係無錯的

奇珍異獸

唔影相點証明有做過野

幾時既？

支那一眼睇哂

咪拆囉

收錢咪要影

有冇成地垃圾

唔影邊有錢收

好似雷鋒一樣

每次做野都有人影住

影住先袋垃圾咋

打卡收錢

成班禍港曱甴屎

自爆想call神獸

再貼過

唔影相證明唔到你有去過，問唔到蛇頭攞錢

影相收錢咋屌

笑死
印返張合照貼返果度表揚下佢地

全部弱鳩智咁既樣

等睇起底

佢地真係多得文匯報唔少

幫佢地整專屬連儂牆

Well done!
有相用

最尾果一張左三,好似邊到成日見到佢咁

大陸廢老樣 呢啲垃圾究竟係呢場運動收左幾多錢？

庇護工場做嘢都影

可以貼番呢張合照去呢個連儂牆

仲好 九龍灣要更新好耐

全部都係大陸人嚟

梗係貼張合照去連儂, 多謝佢地支持翻新工程

係咩，過幾日又嚟影過囉

幫忙清理舊文宣

制裁名單+13

下次可以為民除害啦

九龍灣個天橋原來係呢班仆街拆
=====================

求retweet

key 佢哋個樣落義士度
send 俾警犬 WeChat

仲上撚埋報紙

盲生

幾十歲企咁高因住撻到半癱呀

認人啦大家

裝飾

冷處理

Check 都唔洗 check

班賤畜收錢做野架嘛
成班藍屍真係好大陣支那味

覺唔覺d中年人影相成日舉手指公好on鳩

半夜去咁佢門鐘

yes, 不嬲係咁

仔女搵

成班禽獸有大合照証明，可以去收錢啦

你唔拆舊野我點貼新野呀on9

可以update新野

貼佢地上連儂啦

發現無佢地清下牆...更新個下都幾係野..多謝佢地先
同埋真係靠佢地定期清一清....幅牆先可以排得整齊D
有時你又貼我又貼,...係咁COVER...有小小亂

加平反六四做文宣，搞掂

好驚有一日起呢d相到見到自己老豆老母 到時起屋企直接鶳佢

幫佢裝修

全部都好cam

佢地戴哂帽同頭巾🧕係咪驚俾人義剪

點解d傻鳩藍屍永遠都係得中坑 冇後生

叫佢過黎拆下荃灣 好多舊文宣 條橋又冇哂位

成班支那大媽廢中， 成班綜援9冇嘢做得行搞事。

下次佢地就會出現係連儂牆上面

連儂牆你估真係一幅牆?
撕得走d紙撕唔走反抗既心

搵老豆老母

Push.

自發清理舊文宣多謝

其實係咪好多光頭都係藍絲?
以前學校有個光頭教畜又係藍絲

屌成班人都生得三尖八角 奇奇怪怪咁

叫佢燒啦
唔好撕得咁辛苦
再叫埋你地
之後你叫埋我地出泥

藍絲賤種有樣睇

返工放工戴口罩 呀喂

朗屏都見過佢地 佢地咪區區係街坊

證明佢地唔係愛乾淨，係反黃絲

第2張個個都好好功夫

算唔算刑毁？
不過算喇

全部都牛頭馬面既

各位手足， 終於可以update 連儂牆資訊啦

貼果個係咪可以告佢

利申：唔識法律

撚樣

番工收工都要打卡啦

今次清完終於有執返垃圾
又可以貼新

真係自發？大公報...

［突發]九龍灣行人天橋連儂牆被大批大媽大叔清洗緊

唔怪得琴日見到班大媽大叔清洗緊

唔影點收錢

佢對眼望邊

拆囉，睇下係其他國家你點拆

光頭王！

點人頭

唔影相點收錢

通知仔女撤回家用

成班甩皮甩骨咁

再貼囉

其實拆牆係刑事毀壞
不過香港都冇警察
係得警犬

唔係點收錢呀

成班支那狗樣

成班柒頭柒腦。
如果冇錢收，估下佢哋會唔會繼續咁開心咁清牆…

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

成班庇護工場開工咁

好事黎 post佢地個樣上新連儂墻

要影相先有錢收

應該開返個藍絲暴徒網

清得唔乾淨，
都想有錢收
藍絲做野好求其

成班廢老

又有新野貼 唔該曬義工

有鬼用咩一日唔洗起返曬啦廢老

屌依幾日真係比人清得好快，大家唔好灰心
要繼續啊，用多d膠，癡多d清唔到嘅位
千期唔好覺得無用就有得比人清
勇武我地唔敢，但文宣無理由都無盡繼續

好撚樣衰

借個位呢洗洗

唔係點收錢

老豆搵仔

invoice黎
唔影點收錢

隨時連儂牆全部都係佢哋個樣

我用77貼上去幾秒

影相影得好喎

好彩有佢哋
嗰個位痴到亂到九彩
而家清返好
可以再痴過

見一個

好過癮

佢點影的?

真系腦賤架喎

至少佢有執垃圾

點解唔過黎我呢到拆
想打交

其實我需要投訴佢地
清理唔夠乾淨
成日都漏野
希望佢地一日出來做八個鐘唔出糧

又係政研會班冚家鏟

平均年齡 50up

非法集結，蒙面法，中晒喎

話佢地反黃絲都未免太美化佢地
班柒頭根本就冇立場冇原則
有錢收就乜都得

光榮連農牆義工
擺佢地張相上去

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

唔影邊有錢拎返

好撚柒咩事

，

提供資料

有冇人識佢地呀

拆lo, 貼仲快過拆

俾晒機會起底
正！

第二張果個好似係政協，係香港搞物流同we7 pay果啲

可能係某啲手足嘅屋企人
好驚會見到自己父母

Thank you very much

其實要對付佢哋唔難。
加少少CAPTION係下面，屈返佢哋幫手貼野，支持港獨。還掂得一張圖，你寫咩都得啦。

唔好獅鳥呀

日日都有幾個黑膠袋放喺路邊

收錢用

我都未見過有人影團體遺照

拉得

成班甩皮甩骨,面目猙獰

廢老

Push

大合照花式自爆
手足們貼佢老母啦

真低能

咁先有錢收，
咁都唔明

真係無個見得人

逐個捉

What a show !!!

仲未跌得死佢班仆街

做完炒散job都係要影相

大張啲唔該

嘩

吾知收左幾多錢哩

拆一貼百

班傻9

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

得樣起唔到底喎,不過可以之前再關注
BTW,WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

收據黎姐

一堆社會寄生蟲

小心仆親

一齊去藍屍網篤灰

dllm

721
811
831

過兩日去睇戲

唔影大合照點收$

[/quote]
左三個7樣 好L熟口面
愛港力？

藍絲真係有樣睇